De patiënt ademde nu stertorously en het was gemakkelijk om dat te zien hij had een vreselijke blessure opgelopen.
Van Helsing kwam terug met buitengewone snelheid, met een chirurgisch omhulsel bij zich.
Hij had klaarblijkelijk was hij aan het denken en had hij zijn besluit genomen; want bijna voor hij keek naar de patiënt, fluisterde hij tegen me: "Stuur de bediende weg.
We moeten alleen zijn met hem wanneer hij wordt bewust, na de operatie.
"Dus ik zei: - "Ik denk dat dat nu zal gebeuren, Simmons.
We hebben alles gedaan wat we kunnen aanwezig Je kunt beter je gang gaan en Dr. Van Helsing zal opereren.
Laat me onmiddellijk weten of er ergens anders iets ongewoons is. "
De man trok zich terug en we gingen een streng onderzoek van de patiënt in.
De wonden van het gezicht waren oppervlakkig; de echte blessure was een depressieve schedelbreuk, die zich dwars door het motorgebied uitstrekt.
Het Professor dacht even na en zei: "We moeten de druk verminderen en teruggaan naar de normale omstandigheden, tot nu toe als kan zijn; de snelheid van de overdekking toont de vreselijke aard van zijn blessure.
Het hele motorgebied lijkt beïnvloed te zijn.
De overdaad van de de hersenen zullen snel toenemen, dus we moeten meteen treffen of het kan zijn te laat.
'Terwijl hij sprak, klonk er zacht op de deur.
Ik ging naar hem toe en opende hem en vond hem in de gang zonder, Arthur en Quincey in pyjama en pantoffels: de eerste sprak: - 'Ik heb gehoord dat uw man Dr. Van Helsing oproept en hem vertelt over een ongeluk.
Dus ik heb Quincey wakker gemaakt of liever gezegd dat hij naar hem riep omdat hij niet sliep.
Dingen gaan te snel en te vreemd om een ​​goede nachtrust voor eenieder van ons te bereiken deze tijden.
Ik heb gedacht dat de dag van morgen dingen niet zal zien zoals ze zijn geweest.
We zullen terug moeten kijken - en iets meer doorsturen dan we hebben gedaan.
Mogen we binnenkomen?
"Ik knikte en hield de deur open totdat ze waren binnengekomen; toen sloot ik hem weer.
